# Лабораторна робота 3
## «Дослідження методів багатопоточності та засобів паралельного API Java при розробки програмних компонентів розподіленої системі. Робота з пакетом java.util.concurrent »
**Виконали:** Зубко Карина та Кієвць Іван

**Мета:** Навчитися використовувати багатопоточність. Вивчити основи використання системи GIT
### Варіант 8:
Банк. Имеется банк с кассирами, клиентами и их счетами. 
Клиент может снимать/пополнять/переводить/оплачивать/обменивать денежные средства. Кассир последовательно обслуживает клиентов. 
Потокнаблюдатель следит, чтобы в кассах всегда были наличные, при скоплении денег более определенной суммы, часть их переводится в хранилище, 
при истощении запасов наличных происходит пополнение из хранилища